Documento gerado sob autenticação Nº JPL.199.827.96L, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,
que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6703                  de  30/08/2016
O PRÓ-REITOR DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE
DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 5227, de 01 de outubro de 2012
e, tendo em vista o que consta dos Processos Administrativos n° 23078.015009/13-79 e 23078.004403/2016-
03, do Contrato nº 159/PROPLAN/NUDECON/2013, da Lei 10.520/02 e ainda da Lei 8.666/93,
 
RESOLVE:
 
 
            Aplicar à Empresa ROTA DO SOL CONSULTORIA E GESTÃO LTDA, CNPJ Nº 11.057.118/0001-72,
conforme  atestado  pela  GERTE  às  fls.  01-04  (OF.  495/2016)  e  pelo  NUDECON  à  fl.  21  do  Processo
23078.004403/2016-03, as seguintes sanções administrativas:
 
1. ADVERTÊNCIA, prevista na alínea "a" e parágrafo 3º da Cláusula Décima-segunda do Contrato,
pelos descumprimentos: atraso no pagamento de férias e do 13º salário e desrespeito as normas
e procedimentos de controle interno da UFRGS, falta de comunicação à fiscalização e a UFRGS,
por tratar-se de 1ª ocorrência;
2.  MULTA,  no  montante  de  R$  50,19  (cinquenta  reais  e  dezenove  centavos),  conforme
demonstrativo de cálculo à fl.  22, prevista na alínea "b" e parágrafo 3º da Cláusula Décima-
segunda  do  Contrato,  pelos  descumprimentos:  atraso  no  pagamento  de  salários  e  Vale-
transporte, por não se tratar de 1ª ocorrência.
 
 
Registre-se no SICAF, nos termos do art. 38 da IN nº 02/2010, da SLTI/MPOG. 
ARIO ZIMMERMANN
Pró-Reitor de Planejamento e Administração
